# Лабораторная работа №2
## Тема: Ранжирование признаков
## вариант-1
## Аль-суфи Абдулрахман Али Хассан - ПИбд-41

**Как запустить лабораторную работу**

* Использовать технологии: python, numpy, sklearn

**Что делает программа**

* Создает и обучает модели: 
    1. Линейная регрессия (Linear Regression).
    2. Случайное Лассо (Randomized Lasso).
    3.  Рекурсивное сокращение признаков (Recursive Feature Elimination – RFE).

### Video
[Video](https://youtu.be/UMSTiV1fi2E)